想問各位巴打，R牌定O牌A酸好？

如題

O

你睇邊隻貴啲咪知囉